發夢 屙左舊屎 沖唔沖左佢

沖唔沖

屙屎啫，沖唔沖自己諗啦。
比着我，有屎梗係沖啦，唔通由佢aou3臭咩？

aou3

沖

咁舊屎係金鐘廁所 沖唔沖

蓄埋有用

我驚佢塞or爆屎渠咋

悲情牌出
未必有用
反正日日都有新屎
利伸：健康人